超級感動！！！好多人唱《我願榮光歸香港》

今日聽到有人拎住個藍芽喇叭一播，好多附近嘅人都即刻識跟住唱，有人喺現場派歌詞同Airdrop歌詞畀身邊嘅人

相信好快好多香港人都會識呢首歌，每次出嚟都唱，喺街上面又唱，夜晚十點又唱，諗起都開心🇭🇰

喺呢到好想多謝參與製作呢首歌嘅巴絲，你哋畀咗一個盛載身份認同嘅器皿我哋，凝聚各路人馬。歷史定必記載你哋嘅付出！！！

光復香港
時代革命

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

有冇片

P牌係冇力推架

有份唱

有片 search下會搵到

Btw好多人都唔識唱
今日身邊好多人都要睇歌詞
聽到有人話 淨係聽過一次 唔識唱
唔該大家聽熟佢 背左佢

push

我無拍到片
但的確上網可以搵到

唱多幾次就會識晒

推

唱到一半為咗忍眼淚冇繼續唱